點解班大愛撚唔敢去大南街，南昌街派飯？

成班踎係街等緊你呀

因為個邊多南亞蝗，佢地食咖哩嘅

敢唔敢入去先？呢個重點

日光日白成條街得佢地